\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
\section*{Заключение}
При выполнении поставленных задач в ходе работы были получены следующие результаты:
\begin{enumerate}
	\item Было проведено рассмотрение некоторых существующих на настоящий момент методов использования подсеток и был подготовлен обзор публикаций по данной теме. В ходе выполнения этой задачи были установлены основные проблемы, которые возникают при использовании подсеток, а также существующие способы их решения.
	\item Был изучен метод NSG использования подсетки и составлено его детальное описание.
	\item Программная реализация метода NSG была выполнена в виде модуля для программного комплекса PICADOR. Были проведены эксперименты с целью проверки корректности реализации. Сравнение с результатами, полученными классическим методом FDTD имело положительные результаты. Проверка устойчивости реализации метода выявила поздно развивающуюся неустойчивость, тем не менее полученные результаты представляются удовлетворительными для применения метода в практических целях.
	\item Была проведена оценка производительности метода NSG. Её результаты свидетельствуют о целесообразности применения данного метода и характеризуют его как хорошую альтернативу повышению разрешения во всей расчётной области.
\end{enumerate}

В дальнейшем планируется продолжение работы по следующим направлениям:
\begin{itemize}
	\item Исследование поздно развивающейся неустойчивости и коррекция метода для её подавления.
	\item Расширение метода путём добавления в него операций обработки частиц для того, чтобы обеспечить возможность решения не только электродинамических, но и других типов задач, решаемых методом частиц в ячейках.
	\item Создание параллельной программной реализации метода.

